住大西北嘅好處

練得岀特大膀胱容量

訓晏咗少少可以直接唔返
因為就算肥的都會遲

唔會暈車